［奇遇］我識左個sp幾靚仔

實在太無私，原來呢個世界真係有愛

白痴港女

咁都叫靚仔?

男人老狗扮狗算啦
周圍比陌生人扑真係.....道德淪喪

男人後生玩得癲，要結婚咪同老婆坦白，我以前後生玩得好癲架，不過依家收心養性啦，唔會再搞搞震

女人敢唔敢同老公坦白？

男人靚唔靚仔八成睇個鼻 但佢就淨係遮鼻

大家覺得係分身SELL緊自己
定呢個世界真係有咁無私嘅人

陰謀論
會唔會係條仔扮女開心些啊

個apps咩名

樓主曲線求sp?

貼個公廁張相出嚟啦

介紹俾你 馬夫咩
自己介紹自己咋話
佢嘅'靚仔'標準都幾低下

搞清楚係咪真係公廁先

係咪條仔自己用假相扮條女sell自己咋

仲幫我約時間，會唔會太熱心

肯定係男人黎

曲線做自己打手

樓主用男定女身份同佢傾

"佢好似話過聽日得閒"
幾時幫你做埋預約

媽麻SAN

lm

高招 諗起 燃點香煙喝啖酒

完全掌握對方行程，關係應該都幾密切

白撚痴。我估佢今晚唔得

識著個sp會幫自己另外再搵sp真係開心死

真係可遇不可求，佢前世應該拯救過地球先識到咁好嘅女仔

係公司睇笑到同事都問

D語氣一睇就知男人黎

樓主你試下釣埋張J圖出黎
想像到佢會即時自拍 之後話"個男仔sd俾我"

條仔係咪當人同佢一樣弱智

玩到咁盡？

個yan分明就係張圖果條仔扮

好心急

個Yan張相咁似梁閪童嘅

你試下叫佢影條J俾你睇下係咪真係咁粗，應該都會影俾你

邊有玩
想約個男仔嘛，講到咁粗 真係想睇下幾粗姐

留名等睇笑話

你話約埋3P囉 開心試

icon 西童黎?

條友根本係到SELL緊自己 笑死

約左呢條女出黎先啦一係

唔係

玩落去

好奇想問
樓主又係以咩心態chat條女

你話你都有興趣搵佢做SP, 叫佢俾CONTACT你

然後佢拒絕咪大家都知咩事

同佢講要驗貨

笑到仆街

明明個男仔就係自己

邊有女講野講到咁
查家宅咩

佢住港島 好近

分身sell自己姐
而家d狗公進化到咁

臭雞

痴線

睇唔到更上對話記錄只可以估計係樓主搵條女先
如果係樓主搵嘅話
咁女仔ICON去CHAT條女係做咩

咩app黎?

我都想知
樓主唔好扮睇唔到

唔好笑 真係有白痴會上當

到底係一個交友apps 兩個男扮女用戶相遇既機率有幾高

有天我買煙,買了包20的,給老板50,找我40,我裝兜裡就走了,沒走多遠老板喊我：你的煙沒拿!我留下了感動的淚水：你多找了我十塊錢。老板也留下了感動的淚水：小伙子,把煙拿來,給你換一包。抽著老板新換給我的煙,那純正的味道不禁再次感動我：老板,把剛才那張50的拿來,我給你換張

我諗起呢個故，以為兩個女o係度傾，點知兩個都係男

呢個post已經有人鬧緊個女仔啦

啊yan都係hong Kong island 喎

LM等約出黎既相

屌

你sp就是你

不得了

唔通行俠仗義咩
咪就係我知道佢一定唔係相中人，想睇佢點玩

狗公們學野啦

唔驚條仔睇到呢個post咩

留名等睇起底

strong post leave 唔識串

同佢講話試3p睇反應

你的sp就是你

呢個好玩 睇佢點答

樓主我們到了

咩app

出撚曬面

開黎見我

留名

老子甚麼都不怕

夠粗

咁撚猴禽既

完全係兩個GAY佬既對話黎
扮女都要扮得似D
f5

strong post lm

留名睇丁

F5 爛喇

等睇丁圖

一係拎j圖一係玩3p

幫自己打飛機咪sp囉 右手阿

而家興咁玩

On9仔

棍撞棍

約佢出黎

更新太慢

ready! ready!

好有創意

禮尚往來
介紹返個SP俾阿yan

有未

快撚d

Gay？

lm 睇要求3p

唔好再推啦 我就係個個靚仔 r痕姐

笑死

當人戇鳩 留名

Lm 呀屌

好撚正

推下先

Pish

快啦

癡線

屌 玩哂先po啊嘛
等陣佢睇到或姐有啲on9仔又玩串個party

新招黎 快啲mark低

兩邊都係男人

樓主都係狗公啦 狗公釣狗公

你自己諗下點解男人敢坦白但女人唔敢

繼續啦

.......

使唔使咁心急 真係當人懵炳

樓豬去左格劍

笑死我

笑L死

虛心求教

樓主呢？

留名跟進

劉明跟進

好撚柒啊屌

樓主提議佢玩3p未

live 咗 好好笑 條友真係當人白痴妹

格劍

屌你老母根本兩邊都係狗公扮女釣sp 樓主扮乜撚嘢想知佢點玩

快

F5制都爛喇

屌，根本兩個都係男扮女sell自己
只係樓主撞到同行快過對方放上嚟

Lm

叫佢3p

留名等食花生

見到男人扮狗就想煎佢幾巴

呢條友真係有啲弱智

奷奷

仆街睇到我扯行晒

Leave name

做乜鳩

格劍post

阿yan叫我搵你

可能呢條友可能成功過都未定

痴撚線 好心佢直接用正身問人做唔做sp 咪算，搞咁多野出黎比人笑

唔知佢del左ac定block左我，yan同y都消失左

應該睇到依個post

有無巴打去探下班

咁快玩完

完

屌戲肉先玩完

邊忽靚仔

有冇手足去捕捉真人

笑到pk

Pokémon go

😂🤣

屌 又玩撚完

未完，好快會有連登大師帶住精靈球過去二樓廁所隔離捕捉佢

笑撚死

講埋自己喺邊道做嘢咁撚清晰
擺到明俾人玩

柒撚到

佢冇send俾你 ？

個Sp秘書做乜佢都知

反正都有相睇

佢地一定係見到個post

高級借刀

都未氹到佢影自己有幾粗

搵日去探班，
同佢講話"你sp介紹我嚟㗎"

柒到 咁都真係講自己係邊做 ？
真既話真係谷精上腦

有冇勇士去打狗公

就係呢條仆街俾帽我帶

啲圖做咩唔加密

真定假呀

唔記得左，係我大意

阿yan介紹過幾多人

放工 即刻去屌9佢

幾點去？

呀yan叫我搵你 假到

唉呀好可惜

吹雞 打獲佢勁架

成班人都係阿yan叫嘅

想要阿Yan大頭照

追到live左 人在cwb睇下夜D過唔過去先

屌 咁快知

真係好多癡線佬

而家個個都連登仔啦
就算無ac都有人share畀佢
加唔加密無大分別

留名等睇捕獲照

奸奸

扮女sell自己
厹既手法層出不窮

劉明

推

妖妖

捉到佢未

send 比佢d同事睇ok?

有無得send email去佢分店

請問send嚟做乜鳩?

條友如果真係睇到呢個post唔應該block你
應該反無間玩番轉頭呀嘛

想問點先算夠粗

pish

兩個男人

個男人咁講，個老婆唔一定會接受囉

呢條橋咁撚廢

比佢同事笑鳩佢囉
反咩無間，樓主擺明係男人，點玩

未完 其實仲可以睇下有冇巴打帶精靈球去搵條仔

呢個咩app? 想裝

留名等真人

一陣望下先

一開始兩個男人扮女人對話....

hi呀yan

厹

應該玩完再開po

分明想食女太心急，一時諗唔到有伏

番你老母咩 返呀仆街 男女都用呢個番
Btw呢個世界太無私啦

無附近番工既連登仔去探班？

好老尷

會唔會借刀假膠

搵人去啦